一句講曬Telegram定Signal?

TG
Signal

why not both?

介唔介意講下點解？

無人講Line

唔洗問啦 tg

signal 要電話number 搵人
又冇bot api
同wts 一樣落後

Telegram預設冇點對點加密
而且群組直頭唔Support加密...

tg 依家變咗睇channel多
唔捨得del走啲channel
但用嚟同朋友傾偈夾住一大堆channel又好煩

可以分folder 架傻豬黎

Telegram只適合匿名同人傾非私人嘅話題

咁signal呢？

Wire

telegram漸漸變咗做匿名用
signal先似係取代whatsapp，亦即係代替sms

sticker要俾錢 安全性又唔係勁過人

係第部機度開嘅話睇唔睇到對話紀錄個啲？

如果你係指備份/還原, 我唔清楚...
但如果你講裝PC版用嘅話,
你只有連結咗之後先開始嘅對話係睇得到
即係你未連結之前嘅舊對話都睇唔到...

Telegram

line 成日無端端彈 emoji 出嚟好煩，八九年前都有用過，加上唔一定要同手機號綁定，好易俾騙徒冒認親朋，之後都唔想再用 !

唔該曬

signal功能太簡陋
用過tg返唔到轉頭